有無人睇EX個IG或者FB明明無禁制都可以好怕俾人知咁

點解每次都忍唔住手禁入去睇，但係明明連ＬＩＫＥ都無禁，都會驚驚青青俾妳知道咁，但係又好想你知道我仲緊張你

SORRY FOR 1999,有無人明呢種心情